# Korean translation for csipsimple
# Copyright (c) 2011 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2011
# This file is distributed under the same license as the csipsimple package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2011.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version:  csipsimple\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2011-11-13 15:22+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2011-05-08 11:49+0000\n"
"Last-Translator: Moshe Raviv <Unknown>\n"
"Language-Team: Korean <ko@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 1.0dev\n"

#. The name of the SMS/MMS app as it appears to the user in the Home screen,
#. task switcher, etc.
msgctxt "app_label"
msgid "Messaging"
msgstr "메시지 보내기"

#. Command name to open a Compose screen; displays in conversation list
msgctxt "new_message"
msgid "New message"
msgstr "신규 메시지"

#. Summary text under "New Message" command; displays in conversation list
msgctxt "create_new_message"
msgid "Compose new message"
msgstr "신규 메시지 작성"

#. Menu item for starting a new conversation
msgctxt "menu_compose_new"
msgid "Compose"
msgstr "작성"

#, c-format
msgctxt "menu_add_address_to_contacts"
msgid "Add <xliff:g id=\"name\">%s</xliff:g> to Contacts"
msgstr "전화번호부에 <xliff:g id=\"name\">%s</xliff:g>  추가"

#. Menu item to call the recipient of the conversation on the phone
#. (imperative verb)
msgctxt "menu_call"
msgid "Call"
msgstr "전화"

#. Menu item for deleting all conversations
msgctxt "menu_delete_all"
msgid "Delete threads"
msgstr "모든 쓰레드 삭제"

#. Context menu item on an individual conversation for deleting that
#. conversation
msgctxt "menu_delete"
msgid "Delete thread"
msgstr "해당 쓰레드 삭제"

#. Context menu item on an individual conversation for viewing that
#. conversation
msgctxt "menu_view"
msgid "View thread"
msgstr "쓰레드 보기"

#. Name to use when we have an unspecified sender
msgctxt "anonymous_recipient"
msgid "Anonymous"
msgstr "알 수 없는 이름"

#. Name of the local user when displaying sender of an outgoing message
#. (personal pronoun)
msgctxt "messagelist_sender_self"
msgid "Me"
msgstr "나"

msgctxt "delete_message"
msgid "Delete message"
msgstr "메시지 삭제"

#. Time and date a message was sent
#, c-format
msgctxt "sent_on"
msgid "Sent: <xliff:g id=\"date\">%s</xliff:g>"
msgstr "발신 완료:<xliff:g id=\"date\">%s</xliff:g>"

#. Abbreviation for "kilobyte"
msgctxt "kilobyte"
msgid "KB"
msgstr "KB"

#. Dialog box title brought up when warning the user that a message could not
#. be delivered
msgctxt "undelivered_msg_dialog_title"
msgid "Undelivered message"
msgstr "메시지가 전달되지 않음"

#. Dialog box message indicating that a message could not be delivered
msgctxt "undelivered_sms_dialog_body"
msgid "Unable to send this message."
msgstr "메시지 전달 불가"

#. Menu item for deleting the entire conversation currently being viewed
msgctxt "delete_thread"
msgid "Delete thread"
msgstr "해당 쓰레드 삭제"

#. Text of a button appearing for MMS messages that have not yet been
#. downloaded, causing the message          to be downloaded (imperative verb)
msgctxt "download"
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

#. Message displayed in place of the "download message" button once it has
#. been pressed,          indicating that the download is in progress
msgctxt "downloading"
msgid "Downloading"
msgstr "다운로드 중…"

#. Formatting for prepending MMS message text with sender's name.
#, c-format
msgctxt "name_colon"
msgid "<b><xliff:g id=\"name\" example=\"Me\">%s</xliff:g></b>: "
msgstr "<b><xliff:g id=\"name\" example=\"Me\">%s</xliff:g></b>: "

#. Individual message context menu item
msgctxt "copy_message_text"
msgid "Copy message text"
msgstr "복사 메시지 텍스트"

#. Header for context menu on an individual message
msgctxt "message_options"
msgid "Message options"
msgstr "옵션 메시지"

#. Button text on edit slide screen indicating the user wants to finish
#. editing that slide
msgctxt "done"
msgid "Done"
msgstr "완료"

#. Title bar displayed in compose message activity before a recipient has been
#. selected
msgctxt "compose_title"
msgid "Compose"
msgstr "쓰기"

#. Menu item in conversation screen for attaching something to the message
#. being composed
msgctxt "add_attachment"
msgid "Attach"
msgstr "첨부"

#. Button next to an attachment during message composition to view the
#. attachment (imperative verb)
msgctxt "view"
msgid "View"
msgstr "보기"

#. Button in conversation screen for sending the SMS message currently being
#. composed (imperative verb)
msgctxt "send"
msgid "Send"
msgstr "보내기"

#. Menu item in conversation screen for returning to the conversation list
msgctxt "all_threads"
msgid "All threads"
msgstr "모든 스레드"

#. Hint text in message body field when keyboard is exposed
msgctxt "type_to_compose_text_enter_to_send"
msgid "Type to compose"
msgstr "입력"

#. Hint text in message body field when keyboard is hidden
msgctxt "open_keyboard_to_compose_message"
msgid "Open keyboard to compose message"
msgstr "열기 키보드 메시지를 쓸 수"

#. Dialog title for warning the user that the picture they are trying to
#. attach is too large
msgctxt "image_too_large"
msgid "Picture too large"
msgstr "사진이 너무 큽니다"

#. Dialog message text asking the user if he wants to resize the picture being
#. attached
msgctxt "ask_for_automatically_resize"
msgid "Automatically resize picture before sending?"
msgstr "자동으로 보내기 전에 사진 크기를 조정?"

#. Toast message while an image is being resized
msgctxt "compressing"
msgid "Picture too large. Compressing\\u2026"
msgstr "사진이 너무 큽니다. 압축 중 \\ u2026"

#. Error message indicating the format for the specified media type (e.g.
#. "picture") is unsupported
#, c-format
msgctxt "unsupported_media_format"
msgid "Unsupported <xliff:g id=\"name\">%1$s</xliff:g> format"
msgstr "지원되지 않는 <xliff:g id=\"name\">%1$s</xliff:g> 형식"

#. Context menu item on a message recipient for viewing their contact info
msgctxt "menu_view_contact"
msgid "View contact"
msgstr "연락처보기"

#. Context menu item on a message recipient for adding them to the user's
#. contacts (used if the recipient is not already in the address book)
msgctxt "menu_add_to_contacts"
msgid "Add to Contacts"
msgstr "주소록에 추가"

#. Sender to be used if the sender address has been hidden
msgctxt "hidden_sender_address"
msgid "Hidden sender address"
msgstr "숨겨진 발신자 주소"

#. Text to be used for affirmative response button in dialog boxes
msgctxt "yes"
msgid "OK"
msgstr "OK"

#. Text to be used for negative response button in dialog boxes
msgctxt "no"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#. Button text used for editing a slideshow (imperative verb)
msgctxt "edit"
msgid "Edit"
msgstr "수정"

#. Settings screen menu item for restoring all settings to default
msgctxt "restore_default"
msgid "Restore default settings"
msgstr "기본 설정 복원"

#. Confirm Delete
#. Delete confirmation dialog title
msgctxt "confirm_dialog_title"
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#. Delete entire thread confirmation dialog message
msgctxt "confirm_delete_conversation"
msgid "The entire thread will be deleted."
msgstr "전체 스레드가 삭제됩니다"

#. Delete all threads confirmation dialog message
msgctxt "confirm_delete_all_conversations"
msgid "All threads will be deleted."
msgstr "모든 스레드가 삭제됩니다"

#. Delete message confirmation dialog message
msgctxt "confirm_delete_message"
msgid "The message will be deleted."
msgstr "메시지가 삭제됩니다"

#. Delete message confirmation dialog message for a locked message
msgctxt "confirm_delete_locked_message"
msgid "Are you sure you want to delete this locked message?"
msgstr "당신이 잠겨 메시지를 삭제하시겠습니까?"

#. Delete entire thread confirmation dialog message
msgctxt "confirm_delete_all_messages"
msgid "The entire thread will be deleted."
msgstr "전체 스레드가 삭제됩니다"

#. Delete button title
msgctxt "delete"
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#. Status in "Report" window
msgctxt "status_none"
msgid "(None)"
msgstr "(없음)"

#. Status in "Report" window
msgctxt "status_pending"
msgid "Pending"
msgstr "보류"

#. Status in "Report" window
msgctxt "status_received"
msgid "Received"
msgstr "접수"

#. Status in "Report" window
msgctxt "status_failed"
msgid "Unsuccessful"
msgstr "성공하지 못한"

#. Status in "Report" window
msgctxt "status_unread"
msgid "Unread"
msgstr "읽지 않은"

#. Status in "Report" window
msgctxt "status_rejected"
msgid "Rejected"
msgstr "거부"

#. Label in "Report" window
msgctxt "recipient_label"
msgid "Recipient:\\u0020"
msgstr "수납자:\\u0020"

#. Label in "Report" window
msgctxt "status_label"
msgid "Status:\\u0020"
msgstr "지위:\\u0020"

#. Menu item
msgctxt "menu_insert_smiley"
msgid "Insert smiley"
msgstr "삽입 웃는 얼굴"

#. Label for the "Me" number of this phone.
msgctxt "me"
msgid "Me"
msgstr "나"

#. Brief small label shown to right of message when it is being sent.
msgctxt "sending_message"
msgid "Sending\\u2026"
msgstr "보내기\\u2026"

